點解港豬fb 隻字不提泰國

之前法國出哂旗

說好的西瓜呢

支持邊個國家都要樓主條傻鳩批准